跪求劇透成個the last of us 2 劇情同結局

唔想買game比錢間野賺
有冇人有成個劇情同結局講番出黎?

youtube 有walkthrough睇啦

Joel 死得on on99咁

Ellie 殺咁多人，但最尾忽然聖人上身放過隻疑似變性人Abby， 最尾無咗2隻手指彈唔到結他

Abby有一幕同男人扑（好撚嘔心）

應該大致上係咁

上twitch搵條友睇算啦

YouTube: gamer's little playground
all cutscenes

劇情好似好雷